01出招，推出咗區選候選人搜尋器

’其他‘類別肯定包咗好撚多扮獨立既建制

記住由而家開始做民調要同人講自己係藍，會投比建制
等班仆街配唔到票

叫所有人唔好用
睇哩個

是日行動post

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

警得罪中央犯死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

佢地唔洗配，今次1區1個位，建制係主打，一定盡谷，d假獨立用黎介票。
呢舖佢地唔會夠票就手軟，不過民調報藍我唔反對。

其實有冇連登推介？邊區投咩人？

上面貼咗個excel
另外

所有入閘候選人資料:

請支持本頻道 @dce2019
踢走奶共假獨立候選人
分享出去:

@dce2019findme 報料
報料請以以下格式填寫

選區代號：
選區：
名字：
威水史：

請盡量提供 cap圖 / 新聞 / 親建制親共相關相片以確保資訊確實性

記住民調 報稱自己藍
仲有見班仆街建制
拎撚哂啲單張
少一個睇少一份洗腦

[文宣入] [街坊入] 2019 區議會選舉 1098 個參選人已上線，以下開放 Fact check

[2019區議會選舉]整合18區資料 睇下自己果區有冇人選 一齊重奪社區 ！

仲有呢2個